托哥新片好高汁

最後個啊叔講得好好

牛耳餅都唔識 離地了

我都未聽過

班女人真係無撚用
係人地地方住20年一句英文都唔識
究竟呢d人點生存到落去
就算言語不通一年我都會有動力去學下啦

高質

見過
但唔識個名

Del左

被刪除

睇唔到喎

習近平is watching you